另一伴係耶撚既你 日子點過？

曾經因為我唔係信主
佢教會唔俾佢參加一啲活動
我覺得好on9
已成ex

初戀係耶撚 仲要係耶和華見證人果隻 簡單黎講係特別on9既耶教 例如唔慶祝任何節日 包括生日 聖誕果類, 因為佢地話係起源於聖經以外既野 平時佢係屋企同我whatsapp都要偷偷摸摸 講電話更加冇可能 出街一定唔可以約係我地住果區 例如我住荃灣 就唔可以約係荃灣 因為怕比佢教會啲人發現佢男仔一齊 由於我唔係耶撚既關係 佢幾乎冇承認我係佢邊位 出街都要做賊咁 但其實唔關個女仔事 係佢由細到大都係個on9家庭加on9教會成長 除左教會啲乜撚野弟兄姊妹之外 幾乎冇其他朋友 連出街都要同定老母講去邊 同邊個去 要係佢老母識既人先比去 仲要9點前番
聽佢講佢家姐有一半時間以上係放係教會上面 番工都係part time 得罪講句真係成家都中撚左毒咁 最慘係害埋個女 好撚心你班耶撚咪出黎害人啦
尤其係耶和華見證人呀屌你老母

邪教咁撚樣

巴打你好慘 我ex未去到咁嚴重 但佢都係全家信教 佢曾經想導我信教 但我好堅決話唔信 好想知巴打你同佢之後點

佢都有叫我不如番教會 我有應承佢試下 之後佢又覺得我係為左同佢一齊先想嘗試信教 唔係真心信 所以就叫分開
事情大概係咁 同佢一開始都曖昧左幾個月 之後發生左啲事 佢同我講佢鍾意我 我果時望住個whatsapp見到佢咁講緊係好開心 以為得米 點知佢話唔可以一齊 因為我唔係耶教徒 之後就話不如唔好再接觸 佢覺得就算我地一齊都唔會有將來 佢拍拖係為左結婚 唔係為左純粹拍拖 之後我話不如第二日當面出黎傾下 點撚知我同佢坐低冇耐 又多個女人坐埋黎 原來係佢家姐 佢家姐就懶係係到引導我地解決問題咁 但其間又搬聖經出黎講 總之簡單黎講就係好客氣咁請我離開佢個妹
咁好啦 人地家姐都驚動埋 咁我都知道冇機會 自己識做啦
之後我同佢都冇左傾過計 隔左半年到 唔知係咪大家始終係學校日見夜見既關係 我地有活動都會影下相, 所以關係都唔會好差 唔會話block哂對方果隻
之後有次大家因為有啲事傾番計 佢又好似自己把持不住 想繼續以前成日whatsapp果種關係 之後我地又sweet過一排
當然世事唔會咁順利 因為佢始終覺得同個唔係信耶教既男仔一齊好有罪惡感 好似背叛左神咁 之後又話要分開
之後其實都一齊番過幾個月 但分開既理由同上 打太長都冇人想睇
其實我每次都好被動 感覺上成段關係係完全由佢控制 由一開始到真係分開都有兩年半多啲 每次分開個人都好崩潰 真係痴撚線 咁多女仔唔鍾意 偏偏鍾意個背景咁有問題 但除左佢中毒太深同屋企人on99之外 佢都係一個好好既女仔 可惜可惜

巴打加油 其實如果冇左佢既宗教信仰 我同ex可以仲有彎轉..不過你呢個女仔睇得出好慘 相愛但又過唔到自己 家人 教會果關 其實佢都係被逼

以後知對方係耶撚，泥足深陷前好收手喇

之前及早抽身無出事，入嚟勉勵下大家

真係好愛對方 但又接受唔到做耶撚 唉
其實我只係好想追返ex

我真係好明白你感受 我係你呢個狀態維持左兩年有多 雖然未至於後悔 但發覺以前真係踩得太深 好似成個世界都係佢咁 呢排真正放低之後 個人諗通左 放開左好多 開心過以前好多

我分手無耐 仲傷緊 我覺得因為宗教而分開真係好可惜好唔甘心 但奈何我點都要接受

我都會心諗 點解呢啲事會發生係我身上 點解宗教唔係用黎幫自己 而變成左自己既障礙 無可否認耶教話要同番耶教徒拍拖可能有佢原因 我ex就話可以確保大家價值觀相近 確保對方唔會壞得去邊 同埋有爭執既時候大家都可以基於聖經所灌輸既態度去容易啲解決 當然以上係我立場係覺得on9 不過有啲野改變唔到就算啦 到你將來諗番而家 都會覺得自己以前將佢放得太大 老土啲講 識過第二個真正適合自己既仲好 唔好再放太得重喇巴打 加油

條女耶撚
父母都係耶，佢由細到大都返教會，一星期返一朝，冇join咩活動，平時冇咩同我講耶穌，只係想我認識下，覺得最後信唔信係上帝安排，結婚都冇問題，好女仔，一星期屌一兩次

耶和華見證人真係邪教
我本身係基督徒 番正常教會
唔會有你講既情況 教會人全部正常社交 正常拍拖

睇你個名就知唔正常得去邊

女友係
打飛機唔得 睇av唔得 摸佢又唔得

Ex 係耶撚，無記錯好似無宣道會果d,但條女好撚淫又好大波，肯比我揸同指插，但係就唔係扑同含

唉 溝耶西 悔終生

個fd條女係耶撚
食過事後丸
可以扑可以含
最好笑分手之後同人講係我fd老強佢
明明係佢主動
耶撚好鐘意扮純情
其實淫到仆街
如果唔係處一定係條仔姦佢

有同志 我條女都有叫我番教會 番左一兩次 覺得太on9 而家好撚迷惘 諗緊可以點

唔比扑